- lancer l'app avec ng start 
points d'ameliorations : 
- Dans le composant Calculator, j'ai créé deux formulaires mais un seul est nécessaire.
- Il est nécessaire d'ajouter un message d'erreur lorsque l'utilisateur entre des valeurs négatives.
